毛神論 19年4月23日 (第1節)｜九子判刑倒數；蘋果再有全版廣告給梁振英贈慶；亞洲最強航母甩底習帝好冇面

毛神論 19年4月23日 (第1節)｜九子判刑倒數；蘋果再有全版廣告給梁振英贈慶；亞洲最強航母甩底習帝好冇面